我宣佈馬列斯係利物浦球迷會會長

主席好愛球會

下季去利把啦

今季就過左利la 係鏝仲踢緊正選